點果林奠可以將經濟差賴晒我地，明明就係雜種反口成唔到deal

如題

一切都係佔中

推